制裁來講日本制裁香港點都有效過美國制裁

香港人講真成世人都唔知有無一次去到美國
但日本就唔同
只要日本取消免簽然後唔出visa比黑警公務員我相信香港出公家糧既撚屌就好快減半

真，黃絲又好，藍屍又好，有錢定窮撚，手足港女廢中廢老大媽，放假都係要去日本

取消免証都無咩特別 真係禁入境好d

最有效梗係英國啦⋯⋯

感覺成日話美國制裁無用啲人都好無知 , 一係就5 毛

我都想知
visa master用唔到
去日本點買野？下下帶一箱cash?

講緊對付班含家產公務員藍絲

你做乜鳩

買到機票先講

on9
美國制裁連銀行同信用卡都用唔到，同去唔到日本邊個威力大啲

但制裁最高呢批作用唔大
除非建制派呢D都攪但冇咩可能

美國制裁 ＝ 唔俾去美國旅行？？？？？

經陸路同水路得唔得

其實只係心理補償

日本同英國出手，影響就大！

如果交通係免費或者私人交通工具就有可能

你咪咁井底啦。

gold

最多帶一萬美金

識公務員會貼文宣去遊行印廣告幫襯黃店。

得班打手成日話公務員=藍。
同事實完全唔同

你check check個管制

過關搜到有金 , 好彩就打重稅 , 唔好彩監都有得坐 , 連登呢個 post 乜事 ? 咁多弱智

On9 禁係冇可能除非你唔同大陸做交易
Cut 免簽已經夠，做到好似去美國咁，要搞半年先比到visa 你

五眼同日本一齊

其實純粹只想入境係大把方法入到境

唔好咁講
好多時未做過唔會知
我都唔醒起訂唔到機票，有巴打樓上先提完我